{"title": "UKA Umweltgerechte Kraftanlagen GmbH & Co. KG, Genehmigungsverfahren nach \u00a7 4 BImSchG zur Errichtung und zum Betrieb von zwei Windenergieanlagen in 34434 Borgentreich", "date": "01.02.2024", "description": ["Die UKA Umweltgerechte Kraftanlagen GmbH & Co. KG, Dr.-Eberle-Platz 1, 01662 Mei\u00dfen, beantragt die immissionsschutzrechtliche Genehmigung gem\u00e4\u00df \u00a7 4 BImSchG f\u00fcr die Errichtung und den Betrieb von zwei Windenergieanlagen des Typs Vestas V162-5.6 MW mit jeweils 169,00 m Nabenh\u00f6he, 250,00 m Gesamth\u00f6he und einer Leistung von jeweils 5,6 MW auf den folgenden Grundst\u00fccken in 34434 Borgentreich:", "WEA 4: Gemarkung Borgentreich, Flur 6, Flurst\u00fcck 100; Flur 29, Flurst\u00fcck 20", "WEA 6: Gemarkung Borgentreich, Flur 27, Flurst\u00fcck 46", "Die Anlagen sind im Anhang zu \u00a7 1 der Vierten Verordnung \u00fcber genehmigungsbed\u00fcrftige Anlagen (4. BImSchV) unter der Nr. 1.6.2 V als Anlagen genannt, f\u00fcr die nach der Verfahrensart der 4. BImSchV zuerst ein Verfahren ohne \u00d6ffentlichkeitsbeteiligung durchzuf\u00fchren w\u00e4re. F\u00fcr das Vorhaben wurde jedoch von der Antragstellerin gem. \u00a7 7 Abs. 3 UVPG die Durchf\u00fchrung einer Umweltvertr\u00e4glichkeitspr\u00fcfung beantragt. Der Entfall der Vorpr\u00fcfung wird als zweckm\u00e4\u00dfig erachtet. Die Genehmigungsbeh\u00f6rde hat auf Grund dessen am 13.10.2020 entschieden eine Umweltvertr\u00e4glichkeitspr\u00fcfung durchzuf\u00fchren. Das Verfahren wird daher im f\u00f6rmlichen Verfahren nach \u00a7 10 BImSchG durchgef\u00fchrt.", "\n                                                                                                Kreis H\u00f6xter\n                                ", "\n                                                                    untere Immissionsschutzbeh\u00f6rde\n                    ", "\n                                                                                                                                                                            Nordrhein-Westfalen\n                            ", "\n                                                                            Deutschland\n                                                                        ", "\n                    22.12.2023\n                        ", "\n                    12.07.2023\n                            - 12.07.2023\n                ", "\n                    19.04.2023\n                            - 19.05.2023\n                ", "\u00a9 2024 Landesbetrieb Geoinformation und Vermessung"]}