{"title": "Windenergie F\u00f6lsen/ Gehrden GbR, Genehmigungsverfahren nach \u00a7 4 BImSchG zur Errichtung und zum Betrieb von insgesamt zwei Windenergieanlagen in 34439 Willebadessen-F\u00f6lsen", "date": "01.02.2024", "description": ["Die Windenergie F\u00f6lsen/ Gehrden GbR, Gutshof 2, 33034 Brakel-Gehrden, beantragt jeweils einzeln die immissionsschutzrechtliche Genehmigung gem\u00e4\u00df \u00a7 4 BImSchG f\u00fcr die Errichtung und den Betrieb von zwei Windenergieanlagen des Typs Siemens SG 6.0-170 mit jeweils 165 m Nabenh\u00f6he, 250 m Gesamth\u00f6he und einer Leistung von jeweils 6,2 MW auf den folgenden Grundst\u00fccken in 34439 Willebadessen:", "WEA 7: Gemarkung F\u00f6lsen, Flur 2, Flurst\u00fccke 1, 2", "(Az.: 44.0021/21/1.6.2)", "WEA 8: Gemarkung F\u00f6lsen, Flur 2, Flurst\u00fccke 3, 4, 5, 6, 7", "(Az.: 44.0022/21/1.6.2)", "Die Anlagen sind im Anhang zu \u00a7 1 der Vierten Verordnung \u00fcber genehmigungsbed\u00fcrftige Anlagen (4. BImSchV) unter der Nr. 1.6.2 V als Anlagen genannt, f\u00fcr die nach der Verfahren-sart der 4. BImSchV zuerst ein Verfahren ohne \u00d6ffentlichkeitsbeteiligung durchzuf\u00fchren w\u00e4re. F\u00fcr die Vorhaben wurde jedoch von der Antragstellerin gem. \u00a7 7 Abs. 3 UVPG die Durchf\u00fchrung einer Umweltvertr\u00e4glichkeitspr\u00fcfung beantragt. Der Entfall der Vorpr\u00fcfung wird als zweckm\u00e4\u00dfig erachtet. Die Genehmigungsbeh\u00f6rde hat auf Grund dessen am 15.09.2021 entschieden eine Umweltvertr\u00e4glichkeitspr\u00fcfung durchzuf\u00fchren. Die Verfahren werden daher im f\u00f6rmlichen Verfahren nach \u00a7 10 BImSchG durchgef\u00fchrt.", "\n                                                                                                Kreis H\u00f6xter\n                                ", "\n                                                                    untere Immissionsschutzbeh\u00f6rde\n                    ", "\n                                                                                                                                                                            Nordrhein-Westfalen\n                            ", "\n                                                                            Deutschland\n                                                                        ", "\n                    19.12.2023\n                        ", "\n                    14.09.2023\n                            - 14.09.2023\n                ", "\n                    02.06.2023\n                            - 03.07.2023\n                ", "\u00a9 2024 Landesbetrieb Geoinformation und Vermessung"]}